關於斬妖義士

關於斬妖義士，如果我係義士，見到手足估係義士唔係義士係度互屌就真係好心痛！抗爭到今時今日，前線同義士都付出咁多，佢地係想得到咩野呀？係五大訴求呀！佢地承擔既後果唔係想睇到手足互屌、分化及繼而潰散！事情發生左，日後自然會知道佢自己點解做依件事，到時係唔係義士自有答案！依家確立佢係義士又如何? 幫到佢咩呀？定係你封佢係義士既光環既心靈安慰呀？我相信如果係義士，佢本人一定係希望佢既行動對抗爭有幫助！我地今次抗爭係贏撚硬，最怕係好人唔參與唔發聲但係樂於批評！手足立刻對準目標，向贏依盤仗出發！
抗爭就係對抗，要知己知彼！唔係要諸多批評互屌！錯只係需要交流修正！岩就坐言起行做應做既事！唔好只係希望贏，係要有香港人贏撚硬既心態！

【政情】建制不信何君堯「苦肉計」 遇襲或成押後區選轉捩點

睇完政情就依家諗應該點做落去！
唔好再浪費青春互屌！

中華蘇維埃共和國
成立於1931年11月7日

1931年12月1日，毛澤東、項英、張國燾聯名於《中華蘇維埃共和國中央執行委員會布告》表明在一個中國疆域內有兩國：「從現在起，中國疆域內有不同的兩國。一個是中華民國，是帝國主義的工具。另一是中華蘇維埃共和國，是剝削與壓迫下廣大工農兵的國家，他的旗幟是打倒帝國主義、消滅地主階級、推翻國民黨軍閥政府、建立蘇維埃政府於全中國，為數萬萬被壓迫被剝削的工農兵士及其他被壓迫群眾的利益而奮鬥，為全國真正的和平統一而奮鬥。」。

感謝義士

未確定係唔係！個人相信！

炒車就改善 光速割蓆咪認衰仔 互屌有咩意思

做對抗爭有利應做既事！

百屌成材(希望啦), 唔屌唔鬆化

哈哈！唔屌唔鬆化！

何妖反應顯得場戲好撚假
如果你心口被人桶刀
邊度咁好力氣去壓住疑犯？

對比早前將軍澳連儂隧道果下就差得遠啦！
導遊疑兇橫砌鎅肺
當場瞓喺地 要入icu

屌你老味你搞下你個bot得唔得呀
同一個Post連續洗幾次，洗到幾層樓咁，唔撚洗睇啦？

推

佢應該唔係bot 講野d語氣似岩岩用討論區

根本無進步過

我唔係bot

唔想定義士定鬼，不過用把梳就真係唔明！

真係用討論區時間好短！

同意，現階段無論估，更加唔應該互屌

連登分化言論好厲害！感覺多五毛滲入！

係真刀，不過正常人係唔會捅心口， 今多骨！

拖吐同頸都唔心口!

因為唔中要害
因為何妖本身都唔係善男信女，有戰鬥意識

假到咁
你咁又知佢係義士？

大公報未卜先知
結案啦

我係假設！唔係義士就講返自編自導自演！

好多Post又講一定係義士，亦有話係演員，係咁互屌！所以出依個Post！